% Copyright (c) 2023 Daniele Zambelli - daniele.zambelli@gmail.com
% --------------------------------
% Variabili che devono essere istanziate e che vengono usate da 
% frontespizio.
% \newcommand{\serie}{Matematica Libera}
% \newcommand{\tipo}{Modulo} %{Volume}
% \newcommand{\numero}{12}
% \newcommand{\titolo}{Calcolo infinitesimale}
% \newcommand{\inclusivita}{}%{(versione accessibile)}{(versione ciechi)}
% \newcommand{\descr}{Testo a moduli \protect\\ [1em]
%                     per la Scuola Secondaria di $II$ grado}
% \newcommand{\editore}{Pippo}
% \newcommand{\anno}{2023}
% --------------------------------

% Variabili che devono essere istanziate ma che non vengono usate da 
% frontespizio.
% \newcommand{\titolodritto}{\volume \numero: Calcolo infinitesimale}
% \newcommand{\docvers}{\texttt{0.9.9}}
% \newcommand{\mcisbn}{}

\pdfbookmark{frontespizio}{frontespizio}
\thispagestyle{empty}

\newlength{\drop}
\drop=0.15\textheight
\vspace{\drop}
% {\flushleft %\centering
\fontsize{26pt}{0in}%
\selectfont \textbf{\serie}

\vspace{.5em}
\Large \descr
% }

\vspace{1\drop}

\begin{flushright}
\fontsize{18pt}{0pt}%
\selectfont \textbf{\tipo{} \numero}\\[1em]
\fontsize{26pt}{0pt}%
\selectfont \textbf{\titolo}\\[.8em]
% \fontsize{18pt}{0pt}%
\LARGE \textit{\inclusivita}
% \selectfont \textit{\inclusivita}
\end{flushright}

\vspace{3.5\drop}

\begin{flushright} % \begin{center}
\Large 
\editore{} -- \textbf{\anno} --
\end{flushright} % \end{center}

\normalsize
% \newpage
